
                      Todo el mundo que tenga algún familiar o amigo metido en el mundo de las drogas debería ver esta película. Explica perfectamente la degradación a la que se ve sometido un consumidor enganchado. Como explica también como sufren los que están a su alrededor la devastadora plaga
        
            